戰爭是必要的

太多大陸人
太多東南亞人
如果唔係點樣減少人口

咪on9, 就算係死第一批死嘅咪又係班窮撚平民